有煩惱既你入黎研究下點解決

肉醬多莉亞

重重重重重

無女

去溝

屎屎屎屎屎

無膽

怕咩?

算啦10個有9個玩家

咁都有一個唔係

個個咪俾人玩既on9囉唉

like u?